等D狗落哂地之後搞狗車可唔可行?

爆呔, 爆窗, 噴漆, 減低狗既行動力

爆頭快定爆呔快

可行
但要快閃

會跟住防暴尾同埋會有個垃圾揸車

可行 啲狗一被攻會退向狗車
一攻左狗車佢地會亂陣

司機唔落車㗎

當然要自己判斷, 我睇屠龍小隊D片都有爆警車架

打狗車佢地護車就局限左移動地域
唔救就由得架車報廢

推

要快手！
搵兩個大膽啲同爆發力多既埋伏係側邊
佢地一落車就正常向前推進
果陣就兩人快速去做野
一人開門
一人扔汽油彈入去
即反方向跑走

司機係入面都冇撚用

有冇睇雷霆救兵？
一開門未落車呀，就一個汽油彈掟埋去
成車一鑊熟，幾慘烈
我講套戲劇情咋

Push

狗狗識搞交通 我地都識